[焦土] 一人開一個賭波po 有冇ching響應

逼鴨免出面回應

今晚瑟頓聯

出去開po講嗎

支持，我開先

已經開咗

pish

sor都係笠水算

屌你牙cos狗

好狗

人妖三兄弟真系25狗

no 架純吾系

25雞

有矛清跟牙

無心水 今晚度下先

瑟頓聯客其他

98